<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<info>
    <item>
        <title>TOEIC(R) TEST 英文法 出るとこだけ！ TOEIC出るとこだけ！</title>
        <author>小石裕子</author>
        <publisher>扶桑社</publisher>
        <summary>●新形式テストに完全対応した改訂版●

            「33の鉄則」で狙え、スピード解答! Part 5、6 で頻出する問題パターンを集中的に攻略。「解き方の極意=鉄則」をマスターし、テスト直前5日間の学習で100点アップを目指します。

            『改訂版 TOEIC(R) TEST 英文法 出るとこだけ! 』(2015年1月初版発行)を新形式テスト(2016年5月導入)を反映してアップデート。Part 5(短文穴埋め問題)および Part 6(長文穴埋め問題)を「最速で解く」スキルが身につきます。

            ●スピード勝負の文法問題で 実力を発揮●
            新形式テストでは、Part 5、6 をいかに素早く、正確に解くかがこれまで以上に重要となっています。Part 7(読解問題)にじっくり取り組むためにも、リーディングセクション全体の効率的なタイムマネジメントは必須。スピーディーに文法問題を駆け抜けるために、本書で紹介する「33の鉄則」が必ず役立ちます。例えば、

            【鉄則4】 自動詞の後ろには副詞を選ぶ
            【鉄則10】 空所の直後に目的語があれば、名詞ではなく動名詞を選ぶ
            ……などの「目のつけどころ」を具体的に伝授。選択肢や問題を見ただけで、解答の「アタリ」を付けることが可能になります。

            ★豊富な演習問題を通して、本番に生きるスキルをしっかりマスターできます。
            ★基本的な文法知識が身につき、英文の理解力がアップ⇒リスニングのスコアもアップ⇒総合スコアがアップ!

            ●特典音声で、「耳からも」覚える鉄則●
            ・特典として、著者・小石裕子先生による「鉄則ナレーション」がダウンロードできます。
            ・ナレーションは3タイプ。
            1) 33の鉄則をシンプルに読み上げる(受験直前の記憶のリフレッシュにぴったり) 2) 鉄則の説明を加えた「解説付き」バージョン。ミニレクチャー風でわかりやすい(空き時間を利用した復習にも◎)
            3) 小石先生の問いかけに対し、早押しクイズ風に正解を答えていただく「クイズ」バージョン(答えられない鉄則は、見直しておきましょう)

            ●完全準拠の「問題集」もオススメ●
            ・とにかく解いて解いて、解きまくりたい。そんなあなたには、本書に完全準拠の『TOEIC(R) TEST 文法・語彙 出るとこだけ! 問題集』もオススメです。</summary>
        <publisher>アルク</publisher>
        <img>toeic.jpg</img>
        <price>￥2475</price>
        <form>単行本</form>


    </item>

    <item>
        <title>TOEIC(R) L&amp;Rテスト 至高の模試600問</title>
        <author>ヒロ前田、テッド寺倉、ロス・タロック</author>
        <publisher>アルク </publisher>
        <summary>*本書は『TOEIC(R)テスト 非公式問題集 至高の400問』(ISBN:9784757427297)に1模試を追加した増補版となります。


            『非公式問題集 至高の400問』待望の増補版出来!
            1模試増えてさらにリアルに、さらに便利に。究極にして至高の 新形式対応模試。

            日本のTOEIC研究をリードする3人の講師が、新形式テストの姿を完全反映

            解いて学べる模試でしっかりスコアアップ！



            本書の特長

            ◆ハイクオリティーな問題

            2016年5月導入の新出題形式に対応。難易度と問題タイプバランスに配慮して組み上げた、本物そっくりの模試3セット・600問を収載。3模試すべて、公開テストのスコアが予想できる「換算点表」付き。



            ◆ 丁寧な解説、独自の対策テクニック

            初心者から上級者まで疑問を残さない丁寧な解説と翻訳・語注付き。コラム「必勝Tips」では、一流講師がセミナーでしか語らないテスト対策法やテクニックを伝授。

            コラムトピック例：Part 2難化の原因は？／Part 3、4グラフィック問題の解き方／Part 6の時短解答法（ほか全41篇）



            ◆ 復習しやすい構成、充実したダウンロード特典で、学習効果絶大

            全設問をAbilities Measured（項目別正答率）の項目に分類、弱点発見が容易にできる。特製マークシートや特典音声など、各種復習用ツールも充実。
        </summary>
        <img>412tpe-Fl2L.jpg</img>
        <price>￥2860</price>
        <form>単行本</form>

    </item>

    <item>
        <title>TOEIC(R)テスト 新形式精選模試 リーディング</title>
        <author>加藤優、野村知也他</author>
        <publisher>ジャパンタイムズ</publisher>
        <summary>990点講師が徹底解説!
            超えの500問

            質と量で最速スコアアップ!

            〔本書の特長〕
            ■ 本番で予想されるあらゆるタイプの問題を5回の模試に完全網羅。
            ■ 精鋭講師陣が新形式と最新の出題傾向を徹底解説。
            ■ すべての設問について、正解を導くための手順と考え方をていねいに説明。
            ■ スコアアップに直結する解答戦略と学習ポイントをアドバイスしたコラムも充実。
            ■ 1セットごとに本番でのスコアが予測できる「スコア算出表」つき。</summary>
        <img>toeic3.jpeg</img>
        <price>￥2090</price>
        <form>単行本</form>

    </item>

    <item>
        <title>TOEIC L&amp;Rテスト 文法問題 でる1000問</title>
        <author>TEX加藤</author>
        <publisher>アスク</publisher>
        <summary>★文法対策の決定版! 累計部数20万部を突破(旧版含む)! ! ★

            各書店で「ず〜っと」 No. 1
            ・紀伊國屋書店 TOEIC L&amp; 文法部門 第1位 (2017年7月〜2019年6月)
            ・丸善ジュンク堂書店 TOEIC L&amp; 文法部門 第1位 (2018年1月〜2019年5月)
            ・三省堂書店 TOEIC L&amp; 文法部門 第1位 (2018年1月〜2019年5月)
            ・ブックファースト TOEIC L&amp; 文法部門 第1位 (2018年2月〜2019年5月)

            ●1) 圧倒的な質と量
            新形式開始後も毎回受験、毎回990点満点。そんなTEX加藤先生の著作は、クオリティの高さから、読者の圧倒的支持を得ています。本書は、しかも、1049問収録でボリュームもスゴイ! ! Part 5で出題される文法事項を網羅した1冊です。

            ●2) 論理的でわかりやすい
            正解への道筋を、1つひとつていねいに解説。間違い選択肢がダメな理由まで説明しているので、腹の底から納得できる内容です。これまでなんとなく解いていた問題を、論理的に、しかも素早く解答できるようになります。

            ●3) 使いやすさ
            本書は、左ページに問題、右ページに解説、という見開き構成。解答後すぐに正答・解説をチェックできるので、サクサク問題をこなせます。さらに、別冊〈文法問題1000本ノック! 〉には、本冊の問題をシャッフルしてコンパクトにまとめました。総復習や外出先での学習に最適です。


            ★【重要】旧版をお持ちの方に★
            今回の新版は、あくまで〈増補版〉です。学習しやすくなる上記の改良を加えていますが、問題や解説は、基本的に旧版のものをそのまま引き継いでいます。〈文法模試 セット13〉の30問のみ新しい問題です。購入をご検討いただく際には、その点ご理解ください。</summary>
        <img>toeic4.jpg</img>
        <price>￥2530</price>
        <form>単行本</form>
    </item>

    <item>
        <title>TOEIC L &amp; R TEST 出る単特急 金のフレーズ (TOEIC TEST 特急シリーズ)</title>
        <author>TEX加藤</author>
        <publisher>朝日新聞出版</publisher>
        <summary>前作から4年半。絶対のバイブル「金フレ」が新形式に対応して大改訂。
            TEX加藤氏が魂を込めて分析を続け、力の限りを凝縮した「100%の出る単語帳」。
            質・内容・コスパ、これ以上のTOEIC単語集はありません。
            全単語、フレーズの無料音声付き。
            スマートフォン無料アプリ対応。</summary>
        <img>toeic5.jpg</img>
        <price>￥979</price>
        <form>新書</form>
    </item>
</info>
